有無人睇連登 成日唔小心篤到個廣告 入左去

我屌 d廣告可唔可以細少少 成日都入左去